如果連登有 hashtag 功能 , 會唔會比較易推大棚話題 ?

連仔點睇 ?